d老母影BB女既裸照算唔算犯法？

算

你咪報警囉

Npnt

「兒童」是指任何未滿16歲的人士。「兒童色情物品」包括照片、影片、電腦產生的影像或其他視像描劃，並且以色情描劃兒童或被描述為兒童的人。色情描劃是指：

以視像描劃某人正明顯進行性行為，不論某人事實上是否進行有關行為；或
以涉及性的方式或情景，透過視像描劃某人的生殖器官、肛門範圍或女性的胸部，而並非真正因家庭目的而描劃。

兒童色情 FBI出動

Report 左先
你話你睇完好不安

任佢up 架wor

不嬲都係架啦，啲同人都係係又掃唔係又掃